wtsapp壞左?

由8點開始send唔到收唔到

無事喎...你試下reboot你部電話

你網絡唔好

係咪長期都1個✅？

其實係我block咗你咋